李偲嫣離世逾1個月 丈夫謝鋮浚舉辦「追偲會」悼亡妻

正義聯盟發起人李偲嫣去年12月16日離世，死後確診新冠肺炎，她丈夫謝鋮浚其後亦確診。

李偲嫣的丈夫謝鋮浚今（23日）舉辦「追偲會」，邀請數十名她的好友出席，包括經民聯立法會議員梁美芬、導演高志森等，亦製作了短片追悼亡妻。

李偲嫣的丈夫謝鋮浚在追思會上壓軸發言，哽咽表示太太離去後有很多人關心他的情況，甚至有朋友在他隔離期間親自送飯，感激所有送暖的人，相信太太有眾人的愛會安息，感慨表示「人雖死但志不滅」，李偲嫣會永遠活在眾人心中。

梁美芬讚李是有才華的人 「心中的黑玫瑰」
梁美芬追思會上分享與李偲嫣相識的經過，2008年認識她時，已經知道她是一個非常關心教育的家長，及後邀請李偲嫣擔當自己的教育顧問，一同工作期間知道她是一位有行動力、有才華的人，形容李偲嫣是一個俠女，亦是梁美芬心中的「黑玫瑰」，對她的離世感到可惜及哀痛。

另一名李偲嫣的好友高志森表示，欣賞她有勇氣參選立法會及積極參與政治，敢於發聲，又形容李偲嫣是一個「外方內圓」的人，「外方」是指她有棱有角、對外勇於表達自己，「內圓」是指李對朋友很好，相處時好似細路女。高志森相信，李偲嫣離世前目睹《港區國安法》在香港實施，應該沒有遺憾。

開支香檳先

張車頭相P到塊面咁尖

張車頭相都要用張P到咁既相 佢老公呃夠自己未？

梁美芬讚李是有才華的人 「心中的黑玫瑰」

黑玫瑰罪犯嚟架喎

黑？
黃？

有冇binc會

死有餘辜

車頭相p到變另一個人
仲要戴咁大頂帽

RAP

帛金大會,邊個畀得多可以姦屍一星期

佢哋好似講緊另一個人咁

係咪成班 fans 圍住佢張車頭相打飛機

599g

李私煙
19**-2020

梁美芬算係咁
建制其他人用完即棄

殘花

車頭相都P到咁

尖樣遺容

玩食字好似好過癮咁喎 下次再搞過啦

蛆屍會

笑死
不知幾多人開心

高志森相信，李偲嫣離世前目睹《港區國安法》在香港實施，應該沒有遺憾。

無遺憾可以安心落地獄

全鋮浚興

高志森落埋去囉

追屍會

可以插死人

小鳳姐有冇到場支持

1964

笑咗出聲

鞭偲會

哭左

李偲嫣（香消玉殞）

夠鍾開追悼會啦

一二，一二，開追悼會咩

咁都有得抽

棄卒

我們想開香檳慶祝.jpg

記得跑快啲
再唔跑就追唔到

好心依d時候就咪食字啦

佢老公都幾仆街，個老婆死左仲玩食字

開party

笑咗 驚落地獄

希望佢地快d團聚啦

屌

鬼差：屌 有冇捉錯人

正仆街黎 借死人發財

上天堂post

幾時一家團聚

連張車頭相都要PS

地獄冇位收你呀
收都收上面3個先

支持，恩客一定有份

仲未落去陪佢？

因住人哋偲變

今晚開香檳慶祝

個仔真慘，咩遺產都無曬

生前好關心教育，點知教咗個打老豆老母嘅仔出嚟

連車頭相都要P

梁美芬係律師

帛金係咪比鋮浚哥食晒，個仔無份？

笑到剪親手指
利申剪緊蝦頭啲尖角位

變咗灰啦

我今晚繼續開香檳呀！

真係痴撚線㗎，呢啲說話只會由對家講，
點會自己講㗎，又唔尊重死者，講完出嚟又要俾我哋笑，係咪戇鳩㗎

祝願夫妻早日團聚

深唔深？

偲ぶ会

無事

藍屍死無全屍 屍骨不全 最後仲要燒到灰飛煙滅 藍屍變condom

廢西成糞土

一家人最緊要齊齊整整

係咪犯左599?

64

原來係手足

係地獄受緊永刑

靈位果張應該都P埋

得一件好事

挽聯寫邊個好

幫我地諗埋對白

要表現自己嘅創意能力

都要做啲嘢嘅，佢驚到時落到去私煙唔認得佢

靚

DLLM

19-64

講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會㗎喇

張秀賢有冇去？

就到新年
應該唱熱烈地彈琴熱烈地唱先係

藍屍偽人快啲捐錢啦

好撚寒酸呀

最尾個字應該改做煙字先係，都燒左啦

六四

開乜追悼會，應該開慶祝會至啱呀
一位咁愛國愛黨嘅人仕，因為感受到國家細箘武器嘅大躍進而犧牲，係身為中國人嘅榮耀呀

死屍呢？

唔爭氣笑咗要落地獄

佢覺得屍煙係罪人

你唔早d講，去現場賀賀佢

如果佢放條片上youtube應該比正皮定負皮好

SAVEHK 有冇開live 直播

要落地獄啦

呀高生之前死人都話冇fc過唔可以亂講，咁佢今次有冇fc過佢有冇遣憾

小鳳姐表示想休息陣

願地獄沒有肺炎

限聚令

快啲帶埋有份出席嘅人走啦

你已經離開左我地一個月
我想講多次 你真係抵撚死 死得好呀

j偲會

落去探下佢囉

黑暴

臨死瘦左可能

地獄使者落去做慰安婦

梁美芬係老鼠

落去幫手fc下

死不足惜定死有如辜

成機R水

點估到幾個星期冇見就變咗車頭相

仆街呃香檳飲

追隨私煙步伐感染肺炎離世會

燒到屍骨不全 追到d 咩

灰飛嫣滅 偲骨未寒 長相偲守 死無全偲

雞都要悼念 on撚9

齊齊上路啦

好想去

屌柒佢全家

追屍會？

又開追悼會啦

好撚好笑

Good news

J屍會

追偲會睇到個名已經想笑

狙屍會

我想開香檳呀

DLLM 死還死 唔好賴肺炎

遺產全歸丈夫！

幾時輪到褲振中嗰件死人妖？

做所謂人做到連死撚左都係一個笑話

低調出殯？

鞭屍會呢?

「外方內圓」
係解表面正直、有原則
內心圓滑，冇原則

做人應該要外圓內方
表面野圓滑d，多遷就人
但內心，去到原則性問題就企硬

高志森唔識中文定想踩私煙？

落地獄追啦屌你老母

希望班人真係會追到

死得好

丟棄了一個月的Dom Dom

鋮浚哥幾落去陪佢